新工過咗三個月 未被通知過唔過到試用

合約上寫話一個月內即刻走得
三個月內要七日先走得
之後就要一個月

如果我過咗三個月
但又未被通知過唔過到試用期 (試用期係三個月)
呢一刻辭職 係咪都係要坐一個月先走得?

借位呼籲還霖霖一個公道

呼籲曾經係唐賢街泊車既車主翻查車 cam ，翻查日期切勿鎖定9月19日 ！
要翻查9月16～22日
好人一生平安

問HR啦
你老闆又唔係連仔

比一個月錢咪可以即走囉

你未同我做晒未來一年嘅嘢都唔駛旨意走

呢個時候緊係主動出擊問

係
冇話延期，過咗三個月咪即係過咗

約如果無寫要白紙黑字通知pass試用期=過左
Resign 一個月通知

冇出信叫你走咪繼續試用